外幣定期推介

因為工作關係，有好多種外幣其中美金最多，有冇啲多息既定期推介？

美金點會高息

公司d錢，關你咩事